四月去英國想學幾句英文傍下身，有冇手足教路

要實用既

COYG!!

yep

I go to the UK by bus

Sex?

同女友一齊去架，唔好教我講依d野，ok?

咩2c

One q 10 pound ok?

I am gay

Hey faggot, how you doing mate

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

cheers

suck my cock =埋單

I do not know english, you speak chinese?

有特色既！溝女必用：

大大聲同d英國鬼婆講：LONDON BITCHES ARE FALLING DOWN!! WAWAWAWA KAKAKA

what do you think of tottenham?

1) yes please 2) no thanks

兩句就夠用

hey nigger wanna fuck?

呢句係讚女仔今日好靚，平時有咩興趣

RED ARMY!

SHIT

I'm gonna shag your cunt

意思係早晨，你好嗎

打左冷震

I LOVE WENGER

shall we fuck?

叫野食嗰陣 "This this this"